我個心

感情台呀手足 醫生都幫唔到我

咩事呢

你都係想我咁問姐

點解你會知我想咁問？你看穿了我的心？我個心而家穿咗個窿好痛啊

大家唔好理佢

願主祝福你

我會唔會死